點解日日咁好天？

長期能見度極高 個天勁青 雲都唔多舊
今年既陰天真係極少數
係咪真係因為支肺令到支廠唔開工所以好天？

真係好撚靚

因為天佑🇭🇰

因為個天笑鳩我哋香港人，有個仆街政府，唔係就日日出去玩啦

呢個清既程度係似起歐 澳洲

真係好天到暈!
唔洗硬食大陸飄過嚟d廢氣汙染

年年夏天都係咁架啦 除左打風前幾日

我信係因為支那停咗工
唔通真係香港小咗車就咁好天咩

大家諗下 以前求一日晴天都難
我唔撚講晴天 講能見度同空氣質素
以前望對面街都蒙到以為隻眼有問題

你試下依家係尖沙咀望過對面海
我屌你老母靚撚到

真心咩？

所以我覺得啲人以前成日話香港空氣差係因為人多車多 依家就話緊比你聽人多車多都可以好撚好天

最憎太陽

鬼係 以前個天成日有層嘢冚住 今年冇出現過

雨水留給偉大蛆國

而且重點係，咁撚好天維持咗好耐

由上個冬天到依家

打風前幾日污染先高

南水北調，d雨水去晒中國

二三十年前果陣
個天成日都好似宜家咁藍

個天笑9你地載口罩

大陸唔開工, 呼吸好輕鬆

因為支國洪水

啲支那人就好啦，想游水就即刻可以游。痾屎痾尿都係水入面，以後唔驚人哋恥笑自己啦。

肯定唔會日日都能見度咁高
維持咗好多日
之前係會有層haze喺度

有墨爾本個天咁靚